[突發]比比鳥玩魔術

見到話直播玩魔術 係咪將玻璃碎變返玻璃杯

做大文豪佢就叻

屌 原來佢都只係睇表演都唔係自己表演